大家估等陣林奠記招有冇人要問責下台？

有，可能係李家超、僭建樺，甚至林奠本人

冇，下你老母咩

PUSH

Push